黑心講句 鍾嘉欣第二胎真係好醜樣

睇下啲五官輪廓
好似中咗核子彈輻射咁樣
以前鍾嘉欣都叫做睇得下/唱得下(除咗頂唔蒲佢啲刺耳喊聲之外)
點估到佢會為咗錢飛伍生兼嫁一個個樣生得咁騎呢核突嘅人
以前鍾嘉欣跟林峰跟伍生果陣話晒都叫做襯
好難接受到自己童年嘅女神俾咗個咁嘅人扑

佢老公咁樣衰 係咁上下啦

講波係咪要識踢波？
講馬係咪要識跑馬？
選美評判係咪一定要靚過哂班選美嘅至有資格做評判？

笑到我 你唔係黑心講句 係真心講句

仲有咁嘅樣
真心唔覺得佢大個咗會好樣得去邊

唔好侮辱隻農場精靈啦

對眼咁細

幾個月，會有水腫

咁細個根本無標準，絕大部份都係好樣衰
一兩歲打後先真係見到輪廓

咁你放長對眼等兩年
到時你就會知靚醜一早有樣睇

細都算
隻眼條界仲要黐埋擘唔開

個世界咁大
你百份百肯定百份百評判講嘅嘢都係好好聽？
講真話就不嬲難聽

多謝你識欣賞

Agger

其實佢老公一啲都唔樣衰，輪廓唔差，只係無保養睇落好殘同老，但個細仔就真係幾醜，可能仲細個輪廓未出啫。

咁都叫唔樣衰
絲你食開屎？

金鐘仔樣衰過佢多多聲，佢老公起碼五官輪廓ok,只係殘咗啲。

呢張相兩公婆幾似樣

鐘嘉欣似吳尊, 即係佢老公又似吳尊
男人似吳尊, 咁又真係唔樣衰得去邊

人地個仔又冇得罪你 攞人個樣黎講真係好冇品

利申 道德撚

眼型唔掂

似係有事

佢老公似日本人

點解我覺得有D似習....

其實我覺得佢咁樣幾好
佢老公一定好撚鍾意佢
結婚都係講開心姐
搵個鍾意自己性格又穩重既乜知幾好
係可能累左個女

呢張相睇落似日本佬
東洋味濃

咁都樣衰?
中佬黎講算好樣

suki個老公就真係樣衰啦
不過人地有錢
有2個保鏢護住行街

Kelly好可愛

話時話 幾有夫妻相

粗略咗少少，但係佢地其實好似樣

食得鹹魚抵得渴啦
自己幸福唔駛理下一代佢覺得OK就得啦

串撚過馬撚

靚就唔算 生得白白淨淨 係好唔錯 都好似佢老豆

醜得又幾可愛

好得意

So fucking 9 what

人生

我成日覺得老豆眼大大 啲仔女都唔會太醜 點知唔係 不過suki仲未生到男仔

Bb未大定，睇多排先

如果佢個仔係出黎選美/做騎師/踢職業賽既球員既話你可以話佢樣衰 因為你既身份係觀眾 /評判 佢地有責任取悅你 所以有資格批評佢
正如一個默書得10分既真係無資格笑個考49分既唔合格
利申:事實佢個仔的確係樣衰 但睇唔過眼你用既例子用到錯撚哂先出黎駁你

佢老公似周華健

隻眼係古怪啲
隻眼大番可能就好好睇
口鼻都唔錯

阿七有對手

人

有少少似福山雅治

錢七得救

鬥雞眼

同林峰生咪好囉

臭雞黎

啱呀好認同你

唔係你條女條仔都可以屌你條女

反而覺得大個會似混血
起碼睇得出 個鼻唔矮 已經贏7成

大女一開始都唔靚俾好多人笑 但而家大大下越嚟越可愛變靚咗

公信力問題，冇話唔講得，係有冇人信你姐

大左會唔會變習近平

仲嚴峻過錢七

咁細個b真係唔可以下定論

翻版錢七

高登又多個女兒

太細個個樣未睇得出，相反輪廓愈深仲愈似馬嬲添 個post遲開幾年啦

Kelly bb樣個陣都好樣衰架，而家大左即刻靚哂，所以個仔應該再大d會唔差嘅

兩年後大家返黎bin c啦 完

但都係怪怪地 下爬同個咀好似老豆

喂人地有張得意既你唔post 係要揀兩張醜樣少少既 老實講好多bb一生出黎都成pat野咁架啦

呢樣真，佢老母出道果陣都無咁靚喇

佢有邊胎唔醜

SO9RY

個人覺得一樣係咁撚醜

攞個角度嚟影都遮唔到幾多

不過樣呢家嘢見仁見智

唔係事必要認同我

咁又係

仲柒過錢7

衰極都有錢七墊底

好似catgirl

豬膽鼻
相學黎睇=有錢
um....
但真係好醜樣

齋睇佢老公就普通人樣，又未至於太樣衰嘅，不過一定唔入靚 希望佢地下一代似返鍾嘉欣啦

第一次見咁樣衰既bb

好似話佢老公係mix

仲細個

錢七

伍生本身都唔係冇錢

有啲似台灣嗰個統神

就算細個靚又點？大個分分鐘走樣
細個醜，大個可能女大十八變，話唔埋

明顯冇綠啦
同佢老公成個餅印

不過同老豆成個餅印

話明係BB緊係有Baby fat啦
唔通你細過塊臉好尖咩

可能混入左如月灣刀條友D基因

美麗是短暫的,醜陋卻是永恆的

其實都幾得意呀

眼大大同牛眼兩回事 wrong hole對眼突到好似thomas火車咁

好期待大個個樣能唔能夠撼動連登女兒七七嘅地位呢

錢七係咪已經冇得救

仲咁細個 大個啲再講啦
同埋好彩係男仔

佢老公個feel有少少似戇豆先生

似老豆

笑到仆街 真係好肉酸呀個b

但好似唔肯結婚？

但係戇豆先生順眼好多囉

咪on9啦，咁細個根本睇唔到以後咩樣
記得臺灣個乜鳩亞歷媽當年個細仔出世成個高登都話佢醜樣
依家如果佢地個仔可以好似個細仔咁得意成班人狗衝啦

拿，錢七呢d就真係睇到將來啦

佢老公髮型出左事姐 好似台灣果個舞棍阿伯

咁有錢又後生 點會為左棵樹放棄一個森林

笑到呀媽望住我

睇落佢老公50中都有
可能趕埋單先嫁

襯就一定十分唔襯
D 明星大把30幾上未嫁咪又係咁
唔洗咁快埋單嫁呀個叔伯者

笑咗 為咗錢嫁俾而家老公？
鍾嘉欣自己本身都有錢過佢啦
仲要華姐冠軍出身 會唔會搵唔到第二個有錢佬？

再者，林峰整容前都唔係好靚仔下哇

水滴魚

BB岩岩出世係咁嘅樣嫁啦
日日都變樣嘅

it will kill

你咪話喎
寡人笑撚咗.jpg 果時期同佢老公個樣比林峰堅係靚仔好多
仲有我切柒都唔會信鍾嘉欣係為真愛而揀佢老公
但係點會呢頭飛人果頭就嫁

lm

呢啲通常大個就靚，做佢仔女就正，屋企又有錢，要乜有乜，又錫到自己窿(睇佢寫啲信真係充滿愛)，童年到大個都咁幸福。

屌你好撚似韓紅

你話佢好醜樣
啫係如果佢大個正常返都可以鞭你屍了

佢老公大嘉欣13年，47歲咋

明明係伍允龍唔肯娶佢先散 鍾嘉欣先拿拿臨相體識而家呢個再結婚架喎
幾時變咗因為佢老公先飛伍允龍

算吧啦
依家連登只要係女人就係錯

你又知樓主醜樣？

好巖峻......

屌 再等下先啦
老豆老母都唔樣衰

錢七都未出聲

鍾嘉欣老公

唔明bb有咩好笑 細路仔個樣變得好快

老豆啲基因都好強大下

Bb跟本未大定晒
差唔多一歲先成型 到時就知靚定醜

金善喜個女個陣都俾人笑撚左幾年
依家個女靚到可以出黎鞭屍

無知一問，有無野可以趁bb細個未生定個樣做，去令到個細路變靚d？成日聽人講, e.g., 推高個鼻

好可愛

唔好自欺欺人
基因嘅嘢
係咁就係咁

老豆老母都出身好 健康家庭 加藉 又有錢 同睇得出家教好 成個family都好幸福 靚唔靚都無大問題啦 一出世注定幸福一世

錢7

遲下就會好啲架啦
bb咁細個好難睇得出

吳弱雞個女都好似差唔多樣

係呀 屌
真係好中肯

樓主正正應驗左自己既講法

你死啦

滾回你的發情台thx

bb 都要批判。。

其實佢老公係好撚樣衰

i will cut!!!

又係你

57就差唔多，父女戀
我呀媽重後生過佢好多

同埋個老公個感覺真係好mr.bean
好古老好六十年代

接受唔到一個靚女配呀伯

笑錢七個陣又唔見道德撚死出嚟
人生馬戲團個柒b真係樣衰過錢七n倍

好慘...好似老豆都無咁樣柒....

真係fan wo你

錢七知道 她並不是最差

100% match

睇第一張相
覺得鍾嘉欣好似想pat走個仔咁

抱起嚟望

冇眼睇

然後捧上天棚pat落街

基因有得㨂有得選擇的嗎
我無端端踩人地個小朋友有咩得罪你？

第二胎個名叫 阿斗

女大18變

真心慘 仔女都似個核突老公 仲要明明佢自己個樣都叫做睇得下 咁算唔算係佢貪錢既報應

點解你會話佢老公係有錢人

唔知呀 佢老公唔係三色台高層啲親戚咩
我唔信鍾嘉欣為真愛嫁窮撚囉

大個咪佢老豆咁樣囉

男/女都生得似老公真係無運行， 唯有用錢搭救

唔係窮撚，只係普通中產一名

肥婆樣

咁撚樣衰 就加個慎入啦 我食完宵夜都想嘔呀 仆街 屌你老母 食屎狗

bb仔差唔多啦
特別一歲都未夠有咩好講

child登係噉
大少少見過身邊人生bb先會明

話樣衰都唔得

唔通好似現實咁戴假面具話好得意咩

咪臭系

如果我讚呢個B五官端正就真係太虛偽

覺得唔靚咪唔靚囉 一定要覺得靚架咩？郭羨妮個女一出世就靚到dum一聲

真係由細靚到大 我諗起多多(黃磊個女)雖然大陸藝人

咁細個真係未定型

好似我家姐個仔岩岩出世都BABY FAT加又無咩頭髮我覺得幾樣衰

但過多兩年瘦返個樣定型,而家好得意

不過好百厭

佢個女細個都好似係呢個樣
真係好樣衰

你細個個時咪又係咁

起碼六個月先見真身。。。

咁樣一個醫生黎講真係算型
可以俾金鍾連登仔話樣衰

那來的自信

做人坦白 d,去佢 IG話佢個仔醜樣

諗住入黎睇child登有幾口賤，
點知一開幅相自己都嚇咗一嚇

之前睇新聞有講

錢七。一出世都差唔多

突登開post去話人地生嘅女樣衰
你係生唔到 定精神有問題 去睇醫生啦

我食飽飯等屎屙冇嘢做特登出po講八婆嘢
洗唔洗入紙申請等你批核

認同樓主 佢個仔真係好樣衰,個女其實都唔靚,只係叫生得可愛
BTW, 道德撚收皮, 我就唔信你地無係人背後講過壞活,
有個毒撚做你同事你地食飯果陣重唔數臭人地肥矮柒毒咩

黑心

仔定女黎？
仔就無問題啦 人地老豆都娶到鍾嘉欣

不如生過個啦

以前我都認同你
但依家睇BBC講波嘅真係踢過波
選美評判其中一兩個都會請過往選美得獎者
講馬就冇乜所謂

話你戇鳩又驚你嬲
咁多樣嘢唔駁
揀攞啲比喻嚟駁

個老公有d似mr bean

愛之深～恨之切～

醫生
香港真係傳得就傳

樣衰呢就係事實
點似得你咒人冇仔生同精神有問題
人生馬戲團啲fans真係又陰毒又冇腦
幫你主人積返啲陰德啦

兩個個鼻咁尖 生個豬膽鼻出黎

痴線, 佢老公都叫樣衰? 人地只係老咗, 基因不知優良過我地幾多

放心喎 點都會好樣過你

冇嬲因為戇鳩係你，而嬲嘅係你唔係我
你用比喻嚟justify自己可以評論人哋個仔
我反駁你個比喻好合理

教埋你，踢過波可以做BBC專業判術
所以你BB嘅樣靚仔過鍾嘉欣個B就得

喇，真心我都覺鍾嘉欣個B醜，最醜係斜視